三罷真係最好既武器呢嫁

勇武已經升級左好多
但依家係和理非未好跟到
之前唔係有個咩罷工罷課咩聯盟嫁咩 填完問卷無哂聲氣
仲有公務員依家係咪無人再敢發聲 罷工？
其實係罷工一星期已經好夠

一黎真係比到壓力比政府
二黎可以表示我地仲支持勇武
三黎起碼真係唔怕會比狗拉

放心
香港人一定不會三罷
仲要成個星期

爭氣呀香港人

得定唔得
民意已經話左比你聽

大型團體唔罷就沒得玩

sad but true
好多人放唔低包袱 而香港政府同中共都好清楚我地既能耐

提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

唔係話開工會架咩 會呢

塞鐵都做唔到講三罷

push

罷工最和理非啦
又做唔到？

同意，已經發過post, 即刻沉底無人理

所以唔洗推嫁啦
邊個唔知四罷，唔交税最有用
我哋有成200萬人喎
但如果香港人肯嘅話
一早做咗啦

香港冇一個強大既工會好難長時間做到三罷
既然呢把武器係香港唔可行又是否可以有第二啲方法被三罷呢？
例如和理飛，被交通意外，不合作運動等，係咪可以間接實現三罷呢？

政府睇死你咪罷1，2日

唔自願既迫工會令大量藍絲出來9up
好撚多老豆老母會嘈

寧願和你塞好過
反正又係動員咁多人（記得要突發，如果唔係唔好塞）
即係到而家我地既動員力都唔夠（自願性）
如果唔係，和你塞可以揸得好撚痛

我公司都叫做黃，我試罷左幾次，印埋派埋傳單，叫埋身邊人，都係好難。

1. 其實罷工只會害自己公司和同事，害唔到林鄭。你公司和同事係黃，你都唔想害佢地。我有罷幾次，都係為响應，雖然知道效果無咩。
2. 如果藍絲公司，一罷都要炒啦。有個朋友唔好話罷工，發聲都唔敢，不然被炒，仔女無書讀無飯開。佢轉工都搞左好耐好難。
3. 藍絲中立比例好多，黃的罷完炒曬你，對公司影響不太大。國泰係咁炒人唔知幾開心。
4. 看六七暴動，有工會，有補貼，1/3人罷工，當年工種仲好單一。咁多有利條件下，港英都無跪低，何況我地。

其實有好多和理非招數做緊，在連登都貼過和招兵買馬過。不過都係一些長期戰，唔係今日做聽日就見到效果。例如之前有人寫game，有人整專給前線工作的店舖，有全民議會，有多個法律訴訟，外國制裁... 全部都無停過，不過上唔到新聞咁解。

爭氣呀

不如而家宣傳定三罷
早一兩個禮拜訓身宣傳
比大家一啲時間去準備同埋說服身邊既人

始終有好多人都唔係透過連登去收料
宣傳真係好重要
我間公司係85個日就60個入面得3/4返緊工